牛牛咁易出問題，個時股災d 人唔使買賣？

多少少流量就仆街